有套卡通片想睇番但唔記得左叫咩名

內容大約係有架火車係可以沖出地球可以去宇宙行走，有一幕係有個星球好貧乏,當地有個女王為左生存又唔想佢d子民咁痛苦就自己改造左生身令自己機械化。因為呢套卡通係好細個睇，已經冇咩印象，only記到咁多，請問咁多位巴打知唔知叫咩陪

銀河鐵道999 ？

千年女王

黃金勇者

千年女王傅奇再現
Tvb播果時好似叫千年女王2000 細個睇覺得充滿未來感得黎又有啲恐怖 主角係兩姊妹 一個金髮一個橙髮 樓主睇下係咪尼套

Angel Queen好好聽

當年細細個睇真係嚇親，到呢家都記得d劇情，但唔記得左套名

火車頭thomas

係 好深刻 個故事幾特別又有種陰暗感 仲記得tvb版兩個女主叫美露達 艾美拉露滴